\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Und ob der Sturm auch manche Nacht}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Und ob der Sturm auch manche Nacht}

\beginsong{Und ob der Sturm auch manche Nacht}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/undobdersturm} 

\beginverse 
2. N\chord{D}och l\chord{G}ebt in \chord{D}uns der \chord{C}alte M\chord{G}ut: Wie k\chord{e}önnt es auch \chord{h}anders s\chord{e}ein! \\
Noch gl\chord{G}üht in \chord{D}uns die h\chord{C}eiße Gl\chord{D}ut, noch str\chord{e}ömt in \chord{D}uns das j\chord{e}unge Bl\chord{D^7}ut, \\
/: w\chord{D}ild sch\chord{G}äumend wie j\chord{a}unger W\chord{G}ein. :/ 
\endverse

\beginverse
3. W\chord{D}ir fl\chord{G}iegen m\chord{D}it dem s\chord{C}alzigen W\chord{G}ind wohl \chord{e}über die br\chord{h}ausende S\chord{e}ee. \\
Wir fr\chord{G}agen n\chord{D}icht, wo w\chord{C}ir morgen s\chord{D}ind, nur s\chord{e}egeln und fl\chord{D}iegen pf\chord{e}eilgeschw\chord{D^7}ind \\
/: w\chord{D}ie d\chord{G}ie Möve \chord{a}in schimmernder H\chord{G}öh. :/ 
\endverse

%\includegraphics[width=6cm]{./Lieder/Bilder/laufer}

\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: alf (Alf Zschiesche)\\
GB: 241 MO: 189
\end{angaben}

